到底清你挑機定報價？

如果你挑機我可以話你知 我地都輸比林作